[曼市打吡] 曼城球迷吹水區 130

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

放棄聯賽專心足總杯算

準備開波

好撚緊張

曼泊大巴feel

2-0 丁力 阿古獸入波

辛真高成材了

之後比普巴反cup

4:1

ANY LINK?

估唔到輸波

6:1 比獌炒

any link?

新人留名

竟然曼打高位壓迫

劉明

有仆街感覺

石又冇

有冇link

暗湧

隊長會爆炸 我FEEL到

今場正選陣容係點 遲左開link

好撚激

冇訓？

咁撚慢都激

獌對攻

慢？

真高有少少衝動

真高彈彈波

深夜閪波

又係阿古路 施華 公司
請珍惜

爽手開記錄先啦

come on city!!

獌真係得長傳 控唔到波

反擊都夠打啦

咁多長傳轉邊交失

比波佢地反而唔識用

緊張

條後防做乜鳩

對面上力過上場好撚多

廢龍鳩

集氣先

好似唔識踢波咁隊波

依十分鐘踢緊乜尻

隊長9分鐘黃

公司

屌你老母條中場係咁交失波

比獌入一粒就係咁先

係咁尻頂尻斬

後場係咁猜失

咁撚緊張，哥狗屌佢地了

隊波亂撚到

有暗湧

換隊長走，搵人入黎叫佢地冷靜下了

公司咪咁癡線啦 開場十鐘鐘搞人兩次

屌你老母又猜失 係咁on9

獲加又交失

有冇發覺公司成日都咁拎牌打亂陣腳

贏唔到了

屌你塘水威力勁撚到

失分feel 獌好上力

你熄機未

係咪瞓得

半夜睇閪波

d走位亂黎

投降喇，唔打喇

屌你老母比狼隊入波嚇到標屎

西波

你地可唔可以打好啲？

你地睇到隊長一亂就鳩傳啦
重話我反佢
我只係講事實
Ps 我愛隊長

唉其實辛真高真係唔夠班

屌波又閪 條link又閪

話說好撚多假鏝

丁都幾生

條link睇唔到
有冇acestream既link?

呢個歲數 仲要替工左閘
仲想點

岩岩傷好復出又要比你講兩句

你睇下大夫咩料先啦

拿仔呢幾場真係

都唔知踢乜尻

係咁交失

又比普巴屈長傳

失分格 屌

屌你老母真係踢緊乜撚野呀

有無link

左腳都傳得咁撚靚

對面真係上力

踢左15分鐘業餘波

有冇巴打有link 人不在香港
手機又冇連now

90分鐘

我地依家連控波都做得唔好

斷到痴線

急撚到 係咁交失

踢乜春呀
簡單波都傳失晒

上半場唔失，比哥狗屌完就有機

廢龍

一個反擊真係玩撚死你

波都傳唔撚到

隊長裝恰西裝撚到咁

仲好記得第一冠
又係曼市打吡
隊長個頭鎚

廢龍今場唔失波我唔再屌你廢龍

冇越咩

但呢球越位啦

華水個重炮幾靚

難睇既

踢落完全55波

Bwa 勁射完，後場又爆

個旁證仲後追緊點睇

似中游對決

狼隊又屠big6

又傳失屌

係咁foul做乜鳩
猜好d啦

唔計痢

猜返定個波先啦屌

根又傳失

又失

係咁傳失

廢事再打

球球都傳唔撚到

狂失

各位同志加油 第一次支持

換兩件了

好彩獌把握力唔夠，唔係就出事

仲要係呢d位失 次次都係咁撚樣

屌 又傳失
點踢呀

嚇撚死人 屌你根搞乜撚

廢根

抵啦屌

隊長又鳩傳

仲有冇acestream link?

一失一球就仆街
唔識踢逆境
哥狗又會run唔到

咁都仲有83% accurate passes

個左閘好癈

真高比人撞，哥狗好撚冷靜

出辛撚羊喇屌

係pub準備同鬼佬打交

得b華踢緊波

真高想點撚樣 下下要腳

橫傳

屌都唔知踢乜

牙路個身位好勁

倒掛

衰過對熱刺戈場 無啦啦又食黃

丁力又冇波到 想點

Feel到會見紅

推唔到

好似唔撚想贏咁
拎到波就是撚但一腳就算

真高好危

費奴

呢下唔洗輸真係廢奴

乜撚戰術黎

每一下都好撚衝動

廢奴

費奴可否不要老

冇唔訓冇人識出波

再換都無咩好換 睇怕要換走丁力
左邊無波到 比辛自己舞仲好

咁都冇人接到

廢奴中場仆街

隊波真係好撚亂

對面啲反擊真係好撚廢

屌 對面3:0了 狼隊對

廢龍控波

隊長咁撚大腳回後
廢龍靚控

隊長回傳鳩屎到

回塘啦

對面3個中場玩瘋狗

做乜鳩呀隊波
真高岩岩斬入去 之後全部退返出黎

摩佬要的野，今日先有

真高

辛真高

3:0了

做乜撚 坐底埋

真高扮仆街定咩

丁今日都

丁

史達寧今日做乜撚野

會唔會下半場就完先比人入一粒咁撚鳩我地

丁。。

慢左姐慢左姐

我地仲廢過愛記

施華依家真係連分波既功用都冇埋

冇乜心機睇 賽前pr又整撚曬poster
點知比d咁既野我地

唔知睇緊乜

通常pr係咁宣傳都收皮

西波一場

哥狗半場會點

上半季cher盡咗佢

冇腥同唔訓真係廢左1半武功

曼聯仲唔放水 係咪要利記拎冠

冇腥都唔算
一冇唔訓冇人識出波

真高左腳銀埋去啦扮乜撚野型

好想睇唔訓踢波

屌你老母今場連d死球都on99咁

冇練波架 球球死球冇人搶點

究竟睇緊乜撚野

屌你老味近又傳唔到 遠又冇人去 hea撚過我樓下班消防員踢波

隊長又搞乜撚野呀

隊長又做乜撚啊

施真高算係咁啦
加油

成撚日唧高個波都唔知做乜尻

隊長

根度簡同甘賓尼2個打靶仔 鳩踢

左閘真係好撚癈

今場d走位好撚柒

對面隻15號封左幾撚多球波

換kompany啦

隊長真係唔岩打高壓架，一迫就鳩傳

丁 唉

咁都唔撚入

呢下算好

丁力

呢球好波呀
繼續繼續

今季真係好撚冇運

終於猜得順番少少 有個似樣少少既攻門

差d

丁力 不意外

踢到咁撚樣講咩運

完半場先入局
仆街啦

迪基亞你唔好咁勁了

呢球組織幾好

駛唔駛猜到咁呀

普巴球球想對住kompany嚟攻
好得人驚

手球完全唔理
兩球反擊都無牌

隻fred手球唔吹

屌你球證盲撚左？咁都睇唔到hand ball

打撚晒排球

英超成日都係咁

今屆球證都同曼城有仇

牙路

冇人換cwa

施華真係回塘

對面係曼聯排球隊

Sane 換入 bwa 打中

期待牙路窄角射入

冇施華中場都唔洗過

點解今日d傳波可以咁撚濕鳩

科仲未夠班後備上陣

Bwa

係都換根

又手球又粗野
屌

49000又黑哨

踢左35分鐘先上力

Come on City!!

仲鳩過MMA

預感下半場一個反擊比人收皮

根收皮了

根

根換腥 華水打落一格

換馬水咋

連狗

最好係咁

隔離台.....狼隊

叫得連嘅都係垃圾

係既話我屌撚爆你

紅啦屌佢老母死獌狗

有隻萬九偷偷入嚟負評
真係on9

換完 送冠比利

1Q $2000

啱㗎啦
噓鳩對面啦

冇錢

手球吹停都無

12m一早送左啦

今季mvo 馬水

丁今場做乜撚
柒到

失分了

又玩4424癡撚線
我地班友又hea踢 唔明點解唔出foden同mendy 至少aggressive啲

今場最柒一定係隊長同真高

實有低潮

死鏝狗

睇半場似失分格

丁力算係咁啦 不嬲要射失幾球先上力

邊可能真係場場交足功課

屌頂撚住仲有半場

衛冕左未？

真高係果下坐底同比羊過左一次咋嘛
但佢半場3個tackle了
合格啦
隊長同根先係問題

今場全隊都打得差啦
唔係有幾球廢龍出得切都輸鳩左

丁力
又爭食又射得柒

今場費奴都多失誤
不過講真下半段都打得好左

曼聯一開頭d反擊係輸得
Sane換根 b華打番中場啦

得罪講句，今場贏唔到垃圾獌無資格攞英超冠軍囉

今場好多foul
仲要係大大力撞鳩人果d
好多波都係late tackle

下半場唔早段入波真係係咁先

之後冇啦，真高守左幾球啦
截左幾下直傳
半場3tackles 2Aerials won

會唔會換foden入下半場呢

訓下果下又係搞笑
btw今場係全隊都柒

換走根就冇問題了

死鏝狗氣數已盡
大家跟我捧利記

要出腥啦
冇唔訓冇人識拉邊走位出波

恭喜利記今年第一個英超

換走根or cwa啦

應該jesus同sane先?
foden上場奇兵得分

仲可以點換 BWA> CWA SANE 打番左 跟住馬水出場頂丁力

死賤種，唔係你射失12m 駛鬼比熱狗淘汰

岩岩比左200和 燈燈曼

真高好似未同過丁力踢咁

馬水不了

都係果句
施華要夾腥先發揮到

1:0

Foden

差啲等到訓著

對面針住我地左路真高個位打
冇爆重想點，對面又落唔到底，都唔知你地屌真高做乜

影住科熱身 係咪要出科啦

希望會出foden 起碼有人喺中路多少少突破 cwa真係冇態

曼狗力捧利記拎隊史第一個英超

馬水一箭定江山

咁叫屌 得一隻假鏝屌之嘛
咁的確佢係比人係咁draw foul
同埋仆街果下真係柒

又要禁平安鐘了

早段入波就會好踢d

bwa

依家睇緊死球都好撚驚

親

好撚眼訓

熱緊身

普巴成日都誇張插水跌

廢奴傷 仆街了

仆街了

傷埋收工

唔係點射12碼

腥

Sane save us

仆街喇

又食能量棒

仆街 費奴

好似3場都係咁

Sane越嚟越早出嚟

仆街 費奴又傷
屌 傷撚晒d人

廣告？

神秘力量

做乜鬼野

gogo sane!!!!

投降喇
廢奴傷埋，就算過到今場
之後幾場都唔知點搞

仲傳 射啦

yeah bwa

1-0

Bwa!!!!!!!!!!

B華

Goal !!!!!

bwa!!!!!!!!!!!!!!

B華！！

Bwa真係今季mvp

頂撚住呀屌你老母 唔好轉頭又失

入了

水！！！！

Goalll

近柱靚撚到

一入腥就生晒

ging

B華點解可以咁勁

Goal!!!!!!!!!

一換sane就入波

即刻醒哂

Bwa長打中啦屌

呢下贏bwa姐

好波

施華打中場仲勁

屌你老母垃圾now
無喇喇壞左舊盒
入返就1-0

入多幾球穩陣d先啦

啱啱入去獌區睇
屌，以為有兩個鏝區

乙席

同messi一樣wor

牙路差啲

ununlo洗脫污名

屌 牙路中柱

腥又差啲助攻

大叫球迷入面有幾多曼聯球迷

有腥勁幾撚多

牙路中柱

屌你老母頂撚實啦 咪鳩成日發夢啦

好撚彩

曼聯呢個攻勢真係平安鐘

屌你隊波似返啲樣

雙施華中場唔差 而家係睇根防成點

即刻平安鐘

佢壓到勁撚上

即刻爆一爆炸

bwa
sane入到黎威脅大到咁不如留佢啦屌

就驚佢爆

有腥差好遠

笑到我仆街

成鳩日發夢

垃圾連

我腥

好彩連狗都係弱智

左路Sharp 晒
bwa又可以打通中路

( Show Blocked User - 岩の )

施華真係好撚鐘回後

對面都估唔到kompany會咁樣

Cwa+腥=3

呢d傻鳩block左唔洗話佢知

出sane真係差好遠

兩個施華防轉仲勤力過根

馬水下年有bwa一半都偷笑

曼聯1-1曼城！

鄰居明顯放水

史達寧今日傳球成功率有冇50%

Lingard 倒米

有冇睇上半場

好撚多傻仔要block

下年再無防中真係食得屎

猜穩d呀

上半場奶力都出埋

真高想兩黃？

一場波都block幾個

辛尼由左路防到右

真高成日都好撚衝動

痢狗多

英超好少純正防中, 左後
爭崩頭

仲有半個鐘 點頂

仆街啦
呢個位

呢個位罰波

嘩呢個位罰球

平安鐘

試下1億買舒服哥

普巴世界波追平

唔敢睇

屌你豬了

福狗反cup

根個防中累事，唔關施華事

冇事嘅

好彩過唔到人牆

頂撚住呀屌

行行企企唔比壓力咁

Pogba拎住個波 根都可以唔拍埋去 慢慢行前

要 馬水 定 舒服

贏了

sane 2:0

2-0

辛尼！

Sane goal!!

屌你老母sane!!!!!!!

sane

腥！

舒服哥

屌你老母腥快d續約啦

根打弱隊就好用

Leroy sane!!!!

屌你老母
邊撚個話賣腥

Sane

腥！！！！！！

屌你地咁撚快 劇透狗叫連狗bam哂你地

有排了

死哥狗仲夠唔夠膽唔出我

得哥狗on99姐

Ching咩網咁慢

訓先各位, 返早
下場見

哥狗唔好撚出腥呀

一撚早出SANE 比佢自己舞仲好

哥狗⋯⋯

你>奇行種

你可唔可以續約

Sane一出成隊波唔同哂

佢教練團話

簽sane啦
講真. 慢慢調教

Sane生生性性，聽教聽話啦

牙路拉走左兩件

丁力右路一樣勁

係要唔撚出腥

淡定
4打3快攻

頂住架 上年比人cup3:2

迪基亞又輸近柱

後生仔慢慢教

好感動

根本我左邊先係最好

丁力跑步真係好樣衰

23歲仔可以慢慢教改下態度,快d續約啦

433左sane右丁勁到仆街

其實兩球迪基亞都

頂撚住衛冕

奇行種要咁跑先勁

sterling 一個加速 阿古路走入中間就拉開晒條防線 中立球迷表示曼真係...

睇得出腥入波個慾望好強

So b輸波係到笑

Leroy! Leroy!

Sane
穩了

好餓波

多謝迪基亞

連續兩場派膠

左腥右丁先係最強 華水中場

近排佢近柱黃大仙

插水鏝狗起身啦

馬水out

出晒奶力你得話放水啦

教得聽話嘅. 好啱用

3場

知你假鏝啦

猜返穩先啦

睇隊長用波真係有啲驚

呢個係咪我地主場

出腥又會同cwa左路配合好啲
中間拍bwa又會順啲

馬水 = 勝利cigar

換馬水就代表贏左波先換

個錄音岀字岀錯咗

腥快撚到

motm 馬列斯

近六季贏5場

曼聯輸都冇壞 利狗永遠冇英超

雙殺殺狗

腥快啲簽約啦

前場衝返黎回防

渣古出黎
仆街了

點算鄰居出秘密武器

換邊個

猜多幾下 慢慢做波啦 唔撚急

隊長勁撚住呀

以前foden先係勝利雪茄

上次零觸球助攻

換了屌

牙路丁力入埋波就完美

換科出黎啦

根d決定真係曳
有丁力唔比係要cut入中間

牙路好有火

好彩係渣古

開始猜順返少少

牙路好有火 睇黎好想入返粒

利狗有呢d垃圾球迷有乜可能唔做2弟

仲有邊個姐

牙路好耐冇波入，咁落去冇得爭射手榜

想阿路入波
爭神射

馬屎眼

呢排差左d 始終都31了

b silva係葡萄牙係咪可以做主力
拍住牙朗

如果現實有條友同亞古一樣個樣，都唔撚夠膽同佢請野

唔好亂出腳啦屌真高

勁過朗

奧脫福成為我城主場

真高連lkk都搞唔掂

獌一拎波就好撚驚

咁細過係咁

渣古

依啲波黑文反而搞得掂

渣古廢到

真高真係差經驗 好容易出腳

正常發揮

換奧達文迪換隊長了

謝lin,普巴不殺之恩

對面啲長傳身後咁撚準

連中都難

牙路好緊火咁

曼連有渣古係度，唔使驚

狼又咬死一家

仲有連狗

頂撚住呀

佢有邊隊big6咬唔入

要等c朗退休，宜家bwa係國家隊好渣

佢好鍾意射爆ddg

痢
淨係贏fa cup

要牙朗做重心
b仔要踢後一格, 係難發揮啲

叫利全力歐聯了

換個耶蘇入黎跑撚死班後防

費sir

b華真係有埋施華既閱讀能力真係世界級

第一次見爆閘

阿古獸唔想換

不枉神早起身睇哩場波

費sir 舊黑氣石又去睇

山狗

佢已經係世界級

全能到仆街

全能，馬斯亞

辛高都贏渣古

我華真係全能到仆街

山神

city仲唔換人嘅

屌你老母普巴恰鳩我地bwa

傳係差dd 但都已經好撚勁

全能王又出現

佢想整翻粒

一定要黎dum波鐘用

全能王（鋼琴）

頂住啊

今季kdb 傷
真係靠b華carry成年

換施華啦 比科仔出黎玩下啦

foden

得個高字

山神入場會點呢

煩夠未

科仔上次出4分鐘

掂波已經多過渣古全能出廿分鐘加埋

仲理佢

上半季就係

不過都夠曬數

block9 佢啦

係咪髮型問題，真係好少見腥頂頭槌，明明大大份又高，成日都爭頂爭輸

牙根今場做乜鳩

牙路仲好緊火

人地好慘 利狗專登3點起身睇兩粒鐘曼城輸 而家w2:0 嬲豬訓唔返

山神差啲屌返粒
ederson 季尾咁勇猛

工海利迷發曬癲

儲氣

打fifa 佢啲header好屈

廢龍呢幾場好撚勁

好多神救，算係咁

好想屌多粒

真 佢救唔少

牙路好搏

夠果斷

上場唔係佢都輸左

叫脷狗專心R聯啦

牙路博盡爭射手榜

成日認錯辛高係丁丁

ddg係佢私家雞

辛高似kdb

仲記得上年bwa單刀射唔入，今年已經carry了

獌好似入左兩粒咁

耶穌，擔泥

大個仔了

耶蘇得2分鐘

jesus都要做人肉雪茄

夏天要走了

根都入埋就大獲

根傷埋？

NNNOOOOO

去得邊

希望賣到個好價

後生仔實有

基羅納

係咪入錯post

今季可能降班

贏咗呢場一定打唒強心針

曼城敗走基羅納，不如聽多兩年哥狗話

好歡樂
返早訓唔到

入埋獌po啦
仲好笑

撐獌仲話自己係利迷

今次可以喺更衣室慶祝喇掛？

我都係番早

jesus 呢兩年都好多波踢啦
又有盃捧

頭先一路揸住手機拍片嗰個女仔城迷 好撚可愛好撚吸引

國米，伊卡迪走，要新前鋒

脷狗真係好笑到

搵小妹咩事

勝利球迷曼城狗，真係好賤

講真走左就永遠哥狗做教練就返唔到黎，阿古獸真係時間唔長了

哥唔會留得長

次次爆閘都有你份

哥狗仲想教邊到，真係咁多油王咩

Manchester is blue
premier league is blue

完了 訓得

希望米拿見到0-2

佢係想集郵

完

騎馬撚

都係嗰句,做好自己就得

辛高好得意

最後3場 頂撚埋佢呀

訓得猁

希望sane有得出多d

公司：死未啊？

啲人叫撚到

鈀，祖
哥狗一定係集郵撚

笑左，夠鐘了起身

今場mvp=馬水

辛苦晒脷狗做一日49000睇我哋贏波

次次都柒

仲有3場！

好似主場咁

祖撚有錢咩
鈀垃圾聯賽不了

哥狗長教鏝啦

希望哥狗攞埋歐聯先走

今季mvp真係唔知比丁力定b華好

同市光榮

撚有咩，個人有幾廢先會撐暴發戶隊？

奪冠又可以唱hey jude向痢狗灑鹽

隻爆閘狗係猁定獌

Bwa啦

11-12開始只係輸一場

其他贏晒

繼續連勝

咁串？有三冠王未？

睇住猁獌互屌真係好頂癮

點睇都係我/B華啦

我投馬水一票

咁希望佢永遠都係佢嘅最佳位置

出面好好笑

我頭先喺酒吧曼城入波得我同另外小貓三四隻慶祝好驚返屋企比鬼佬49000打

我覺得對熱次回合出真高一早cup撚左
撚樣mendy係咁斷進攻
真高幫手接應運波出波真係流暢好多
快d續約得唔得

可惜傷撚左，屌
對史雲斯又係換出佢即cup

而家有啲擔心根叔唔知係咪真係傷咗

真高>mendy>>>>delph

對面阿Fred係咪臥底黎，球球分波都幫手解圍

根叔冇野喎
係廢奴唔知點姐
大直路先黎傷

費奴都係
應該長期都係帶傷上陣

真高再練下企位同埋學下唔好再咁衝動真係

落場嗰時直接坐咗係地下，唔知有冇事

我哋 巴西幫啲朋友

The 3 teams trying for top 4 have played 5 games between them in last 5 days. Got one point in total. Scored 5 Conceded 14.
爭前四個3隊好好笑

係邊度睇？

希望反丁專家可以返返去佢個墳頭

英國

岀面脷饅互咬好笑到

潛左水啦 都好少入黎

外國巴 有錢到

我覆個個就係佢

窮學生

住Man?

屌牙 原來改左名

你死我都未死啦
今場奇行種做咗啲咩大家有眼睇
要不是我救世界

如果我住Man應該成日去主場睇

住norwich？

可能住liverpool 驚被猁狗打

你老母幫你執骨個陣撈亂咗隻眼同屎眼？
丁力帶生個波再交俾辛尼無腦ban近柱迪基亞派膠入喎
莊閑都未分得清

帶生個波就叫有表現
睇下你條奇行垃圾啲埋門啦
唔入嘅帶到去你老母個墳頭度都冇用啦

睇返當年我係高登做第一個整合post
原來都6年了

屌你快D報夢叫你老母執返對眼啦字都未識睇

唔凈在執埋個腦啦，改個名就以為自己係球員入黎睇你玩Cosplay咩

Official store 45磅一件作客波衫有字有number
買咗sane bwa

仲好撚記得當年火掌開post 3年抱2比人bin撚到

點解我唯一一場去現場睇嘅vs Newcastle輸咗
23場22勝就係輸個一場

原來你先係黑氣石

回帶

我住Newcastle

係Birmingham exchange 緊

好想係現場睇作客嘅波 嗌得仲癲過主場

自爆

Birmin

傻西，仲吠唔吠呀

睇今季對利
睇之前幾撚驚呢場比利記屌打

愈緊張愈有feel全季最重要6分波

呢場超級熱血 聽講阿路入波 成場叫Sergio

巴打們，費奴點情況？

佢地朝早先會check

免費送嚟香港?

B華真係好撚勁

想問下傷兵點

真呀 全場Sergio~ Sergio~

Laporte

不嬲話拿仔今季真係穩定 係近排先派膠 可以踢太多攰得濟

大戰會怯場

基本上剩係對熱狗果場歐聯柒左兩腳
其餘時間都拍得住vvd
可惜果兩腳柒得太離譜

講左 上季冬季黎到依家都正正常常
係歐聯果2下柒到

尋晚辛尼出黎隊波即刻生哂

@LeroySane
反丁專家點睇

Vvd係另一個境界黎 拿水就包位 直線都做得好

主要係根打落一格 華水打中場活力好過根 再解放埋兩翼

撚羊都算慘 對完丁要對腥

根打落一格分波 駁腳算 好過佢打攻中冇速度突破 射波又柒

Player of the year係咪比雲迪克攞左

見到有幾下根打防中壓到上禁區頂 屌你老未換左位打架你知唔知架

Yes

Btw廢龍贏艾利臣 爽

普巴

入左好多12碼 數據好靚

Sob岩岩帶隊果陣場場都有入波有助攻

好多都係12碼黎

費奴係咪斷腳死能左了？

我英撚
唔清楚

呢個有啲唔明
廢龍有啲咩比艾利臣突出

助攻多

講真守龍唔差佢好多 但廢龍有埋後場組織+助攻

後場build up派膠少 記得alisson 柒過幾次 最記得係對李城嗰場 玩腳法點知俾人拍甩左傳中入埋波

廢龍啲長傳準到

撚狗咁撚

其實唔明艾利臣點解一定勁過廢龍

艾利臣淨計守龍的確係勁過廢龍 但而家新世代足球龍門唔係淨係識守龍就夠

只可惜龍門腳法唔計
廢龍啲傳波 球賽閱讀能力 進攻意識冇一樣輸比Alisson

係囉 係啲猁吹奏加乘姐 事實係呢次PFA結果反映廢龍既實力受英超球員既肯定

其實真高變得越來越勁
可以考慮賣咗delph

差經驗 浸多年就成材

傷多過踢
仲要出親場就自爆
賤賣都未必有人接貨

國腳喎

佢假膠

中超

下流10幾m應該都賣得出

好撚正

唔奇
佢係好好波

廢龍係唔係有個助攻

聽日買飛入場

萬能key打返中場都得啦

根本就有全盛紐亞既影子 仲要有腳法識猜波

費奴斷腳瘋狂慶祝區

on9

佢唔斷腳都推唔到根神落防中位

廢龍啲出迎

佢出迎上半季都柒過幾次既
不過好明顯有進步

而佢後場組織 腳法一定係世一
屌打其他龍

1個英超
1個歐聯

常識
不過唔駛搶

聽日就公開賣飛 7月睇曼城

未買過. 上次miss咗
請教大家, 890 同1190嘅話
邊個位好啲?

腥狗

直接1190啦
上次我坐山頂位 屌你老母睇22隻蟻踢波

1190 劃位邊區好
正中間? 定係廂位

正中間 隨時沖落場攬鳩阿古路

有邊啲球員會嚟？

哥狗話會盡量帶晒過黎

唔好再講喇 班猁而家嬲到

仲要其實clean sheet只係差alisson 1次

Moon post脷狗收皮啦
係公海扮唒唔care咁
話咩根本無期望個獌贏打定輸數
又唔見你成副成家買我地贏？

而家u18 fa cup final 我地對脷

呢個真係終極精神病
點撚樣終極反猁呀
有排都撚輪到你地啦
十怨九仇咩
球迷少=自閉
癲撚到咁
btw
moon post猁狗可唔可以cap下圖
我想知邊隻鏝話自己個陣廢

有冇link?

u18都幾好睇

佢地都成日話自己個陣廢，其實差唔多隊隊big6 都覺得自己撐隊波仲可以再好d,不過猁撚今年個目標係我地咁解je

睇黎獌輸波對佢地打擊好大成堆弱智 仲有你地隻ab clean sheet多過我地ederson咁又點呀 好多場都係靠vvd 一夫當關架咋 唔好吹到咁大啦

各位大佬，再次因為柒左聽錯sane 單野同大家say sorry

btw 有無清都覺得尋晚公司打得好，睇完場波覺得唔續佢真係好可惜，雖然公司既腳下功夫真係麻麻，但佢既預判同經驗我覺得暫時拿仔同石頭都未有耐可以去到

其實無咩人會記得你撚狗
大家都是鏝

U18 要打到加時
加油打脷狗

唔係話季尾再諗續唔續咩公司

鏝係唔撚自己人 除左d人妖除外
btw隊長尋晚唔算好啦 好多波都要人修正再做
由其上半場頭段獌果隻逼壓隊長d傳波真係好易出事
真係多得對面把握唔到
以前既隊長都可以係哥狗手下正選 甚至乎做既野仲可以比石頭拿仔多
以前隊長可以截完波之後自己扭埋上去分波再做攻勢
睇得出呢幾年隊長真係老啦 又係咁傷
基本上依家隊長只係得返經驗可取
暫時依家睇落拿仔係最穩果個 唔計r聯果2野
由佢冬季過黎開始真係都算穩 冇爆過
反而石頭真係成日傷搞唔掂

thx bro, 睇咁多年已經習慣左公司d 腳法，不過佢d 落腳同攔截又真係好好J, 同埋成隊好似得佢，廢奴同cwa 咁有技巧地犯規噤停人地個攻勢，其他人犯規又好似好易拎牌咁，加埋公司好似健康左一排，真係好想比多一年約佢，見證到佢係鏝掛靴

打定輸數

所以話隊長依家真係經驗搭救
如果隊長唔係成日文員既話 我諗都係top3中堅
第一冠搵佢搭列屎葛都唔知執左幾多屎
係之後mandy黎到真係好左好多 一個標一個包
依家係睇石頭拿仔學唔學到隊長果種鎮定
拿仔睇得出一有壓力就自爆既人黎

隊長好似講過自願減薪續約

忙記左有段時間隊長搭kolo都唔錯既
之後咩savic 迪米果d唔講啦

留隊長就係最想拿仔同石頭學野，同埋我覺得要鏝build up 歷史都要搵d 元老係度掛下靴啦，大佬

我都記得有睇過，不過佢自己都話鏝未有進一步同佢傾，睇完就覺得好sad

我諗哥狗都會識諗既
哥狗都唔係冇人情味既教練

諗起上年最後幾場比yaya正選做埋隊長等佢有份拎牌

如果有中堅走既話 都應該係ota走先

公司既隊長地位加經驗幾緊要 佢而家仲踢到無咩理由要放佢

其實都見到哥狗都幾信公司既防守能力 一到大戰 就算前排無出過都會照出公司

希望隊長會黎香港

望係咁望，不過哥狗份人真係好難理解，有時以為佢有人情味但有時又好絕情，真係十足d 麻煩港女咁

一陣有無清直接去大球場買飛？

Neymar has given his approval to a potential switch to Manchester City, according to reports.

The Premier League side have reportedly entered the race to take the Brazil forward from PSG, with Real Madrid and Manchester United also interested.

Tuttosport believe that Neymar is open to the idea of working under Pep Guardiola, and the feeling is mutual – the City boss wants him at the Etihad Stadium.

City would likely need to fork out more than €200m for the 27-year-old, though, meaning a key player may need to be sold to fund the transfer. It has been suggested that Sergio Aguero or Gabriel Jesus could be forced out in order to allow Neymar to arrive.

btw u18 cup 最後互射十二碼輸

聽講對面有球明顯手球但無吹到

唔L 係掛

尼馬去獌啦，唔好搞9我地啦

要尼馬做乜
唔撚係真係諗住賣腥下

上網買啦做乜鳩

係果邊返工，公司d 電腦有監控

U18 FA Youth cup 比謝拉特表弟射十二碼絕殺咗

其實我地唔係要翼鋒

垃圾source就咪post出黎啦

神秘力量勁到u18都用到

連U18都要黑哨

神秘力量啊

又一次射唔出點會唔痴線
唔係公海串柒柒就話人自閉
我地鏝串人都要睇下對手值唔值得串
唔通又無啦啦走去辣阿妓車仔
依家猁迷見今季可以爭冠，一定連羅拔臣之流都可以足奏到世界第一

哥狗最後三場想進取d真係可以用bva打中間

你地買主層定廂房層？

落場踢

你轉左會啦

今夏回來

呢場波都難買？
又要f5

買唔撚到

究竟係我壞左定佢壞左

唔通又有得炒

入到 但無學生?

下游隊輕鬆買

123段第11行

按590就有

姐係點

明了on9咗

搞掂

See you guys soon

買左邊到？

上次嚟坐咗125 今次坐上啲就算了

我淨係買到132段第18行

你同上面位清同一段

已買

上面位清出嚟 我哋傾下偈呀
睇下到時近唔近ar

買到南翼117

不過第18行 我驚到時 睇得唔清楚

121段11行

107段1行
好貴

岩岩買左張1190

唔小心買錯左313學生飛4張
有冇巴打原價接手

我係角球旗個邊丫

我坐你落小小

第一行點買？
刷咗好多次，最近都係4行

都係不斷刷

刷左半個鐘

仆街買完禁走左唔撚記得睇自己坐邊

姐係最多比揀咩層同價格 然後位就電腦派？

有email

未收到

我都係

唔知買咩價錢好

sor on9左 第一次買飛 好似刷緊首抽

梗係1190, 慳返你飛去曼城張機票wor

啲位係咪靚好多值得畀

大家努力刷緊第一行

1190 第二行

刷到俾個網block左
買唔到

朋友幫買飛手殘揀咗郵寄
有無巴打知道幾時會收到飛？

你都121？但我坐第6行

平時呢啲演唱會飛都係開波前兩個禮拜先收到

再買

同你一樣

Thx巴打

Op

窮人買左590 到時有緣見

攞埋英超個獎盃黎香港就正 班痢狗一定潛哂水

590

我收都收唔到

但都幾側下 費事自爆 129-131段

係咁收到咁幸福
我想要一封都冇

窮人買學生飛 114段

confirm email去咗垃圾郵件，你地可以check下

我10:03買 好正常 得一封

想問教練位係東翼定西翼？

我都係得一封好似收據咁email confirm 翻 之前都貼左出黎

冇得簡位？

電腦派位 唔想要就再撳過

西

有經驗既人可唔可以講下 廂座層同主層 邊個爽D?

越前越爽 唔洗諗

係咪應該要屌落去？

你哋真係好有恆心

你個名

上年食泥 我坐第一行

返工求其篤一張單丁
18行
是但, 到時除咗頭幾行果啲
可以亂坐

有無人請我去？我依排手緊

我都係18行
ok架
除非頭幾排, 差唔得幾多
一定睇到晒

點先為之前？

我18
返工邊有時間刷. 求其

啱啱用手機一刷

嘩我屌呀 你坐正係我前10個

最多試過刷到第9行 點刷到第1行嫁...

你會唔會就係坐我隔離嗰個

590係咪唔使揀位?

10點半刷到宜家

我感覺到我地會相認 我都係附近

123第一行定130第三行好d

123

買左
段: 行: 位: 票價:
124 3 3 正價票 / STAN $1,190.00
124 3 2 正價票 / STAN $1,190.00
124 3 1 正價票 / STAN $1,190.00
刷左咁耐見有第3行屌左佢算

最後屌左呢個到時買定新puma球衫 諗緊印丁力定bwa 印丁力會唔會出街比人笑

17行唔算山頂啦
1190 仲有排係上面
我係英國睇覺得中間果啲好清
可能球場太大太遠, 唔覺好大分別

香港睇過一次 = 可以亂坐

我買咗角球旗嗰邊

仆街遲咗起身
希望唔好有炒狗

咁又慘啲喎
經驗上坐中間段睇得最舒服
同一段高啲啲反而差唔幾多

快手啦

咁多人自爆

入波一齊慶祝

屌，全撚部閪位

是但啦

嗰啲1718行真係狗也不屌

120段
到時早啲入場霸頭行
分分鐘入完波去角球旗慶祝可以摸到下手仔

我18
但中間段
好過太側邊. city一定全場攻晒一邊

踢友誼賽入左拍下手當慶祝喇

公司地波封位係勁 過頭就追唔返 上場對住拉輸 人地野野過頭身上都可以控埋落黎

之前果次入到場. 啲人劃咗位都亂坐
唔知今年係咪

到時會唔會見到牙路衝上場打鳩隊長

佢有錢買飛再講啦

有無人借錢我買飛？我all in 左利記英超冠軍等派彩

工場人工有冇20蚊一日

1000